{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046981",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 YAJA 춘천시청점"
    },
    "text": "春川YAJA春川市庁店は総客室数21室で、2023年に竣工し、2023年1月に全体リニューアルが行われる予定です。客室は様々な言語で案内が可能で、Wi-Fi、大型UHDTV、エースベッド、空気清浄機、新築などの便宜施設を提供しています。ユーチューブ視聴も可能です。ビジネスルームではクイーンサイズのベッドが1台提供され、最大2人まで宿泊できますスタンダードとデラックスルームも同じ条件で提供され、小さなテーブルと浴槽はありません。デラックスコージー客室はクイーンサイズのベッド1台とソファーがあり、最大2人まで宿泊可能で、バスタブが提供されます。プレミアム客室はクイーンサイズベッド1台とダブルベッド1台が提供され、最大4人まで宿泊できます。4人用のテーブルと浴槽があります。ファミリーツイン客室はクイーンサイズベッド2台で構成されており、最大4名まで宿泊可能であり、4名様用のテーブルと浴槽が提供されますスイート客室はクイーンサイズベッド2台で構成されており、最大4名まで宿泊可能で、4名様用のテーブルと浴槽がございます。春川YAJA春川市庁店は夜10時までチェックイン及び駐車場の案内が可能で、長期滞在のお客様のための会員制度もあります。出入り時間が遅くなる場合は、予定入室時間を予めご確認ください。地下1階のヤシカフェでは24時間コーヒー飲料が利用でき、午前7時から10時までは簡単な朝食が提供されます春川YAJA春川市庁店では未成年者同士の利用は絶対不可であり、大人と未成年者の利用も不可能です。家族関係を肉眼で確認できない場合は、家族関係を証明できる書類を要求することができます。春川YAJA春川市庁店の住所は江原道春川市中央路27番キル9-5で、春川駅から車では5分以内、徒歩では15分の距離に位置しています。三岳山ケーブルカーとキムユジョン駅のレールバイクは、車でそれぞれ12分と20分以内に位置しています。春川YAJA春川市庁店ではレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 寝具や掃除に清潔な環境を提供するため、喫煙は内部で禁止されますので、騒音にもご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は21室です。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店のリニューアルはいつ行われますか？",
            "answer": "2023年1月に全体リニューアルが行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Wi-Fi、大型UHDTV、エースベッド、空気清浄機、新築などの便宜設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店のビジネスルームでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店のデラックスコージー客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "クイーンサイズのベッド1台とソファーがあり、バスタブも提供されています。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店のプレミアム客室は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大4人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店のファミリーツイン客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "春川駅から車では5分以内、徒歩では15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店の近くにどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "三岳山ケーブルカーとキムユジョン駅のレールバイクが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店ではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "春川YAJA春川市庁店では喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は内部で禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 448
    }
}